如果今晚機場有難，記住散水黨

如題，如果今晚警屠機場，
聽日都會話係黑衣既恐襲，
今日係乜野，係不合作運動！
個個散水黨提大家6點好走啦，
係乜野？係好合作運動！
留返啲前線又比人爆頭、壓甩牙、被狗追住打！
今日出來係討伐，唔係9up！

說好的以眼還眼？用口講架？
咁你留返口爆啦！
重有好多私家車封緊條路，啲狗有幾多入到黎，
頂多咪開戰，機場大把貨同佢玩！

提提提，有冇人提大家要留低一戰呀！
冇呀！講完比人話！
入得機場都應該要帶泳鏡同口罩啦下話，
冇gear就算，連勇氣都冇！

和理非既主場，先至最唔應該散水！

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

勿推

好多一家大細，老弱婦孺。可否叫呢d走先？

咪撚分化啦 黑警鬼

要走一齊走，要留一齊留！

而家未清係因為有來港旅客未走到

但係出面已經無機入黎 再夜D你估會點?

我哋警犬夜晚無人都照MARCH叫驅散

你正正做緊佢哋D ON9嘢

如果今日目的係開拖 咁點解要揀機場啊
會唔會有啲騎劫左和理非呢？

而且機場個地利唔好 開拖既話只會係困獸鬥
唔係話反對你地 但應該要搵一個對自己有利既環境

原來唔散水企曬喺度就冇人畀人捉，啊。

鬼

撤又撤唔到，困獸鬥盞送頭。

要討伐琴晚就應該殺左入北角，琴晚成班鬼洗版叫人唔好去，原來背後銅記咁大陰謀捉義士

要引起旅客關注？
如果警狗夠膽開tg開布袋，
全部國際記者都係到影住，點樣有noise啲？

和理非？和理非係非暴力呀 唔係鬥快叫人走佬！
而家唔係我地要開拖，係班狗想開拖，
但睇交通情況，入到幾多狗？塞到人都入唔到！
今日嬲到咁都冇勇氣去對抗，幾時會有？

鍾意就話我係鬼啦 捉人你就話係鬼 真鬼就照捉我地班前線 又唔見你地捉到？

P牌五毛最多